====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: De Clayes-sous-bois à saint-nazaire À l ' Atelier Ruelle , la première vraie commande est arrivée par surprise : la DDE des Yvelines nous a proposé de participer à une consultation sur un projet de 2 000 logements à situer à cheval sur les communes de Plaisir et de Clayes-sous-Bois .
Tokens having emotion: [ surprise ]
Lemmas having emotion: [ surprise ]
Categories of the emotion lemmas: [ surprise ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ surprise ]
Lemmas having emotion: [ surprise ]
Category of the emotion lemmas: [ surprise ]
Total emotion lemma counts: 1

